有無巴打有玩FinalTaptasy？

玩法就係係禁tap
之後不停轉生
睇下有無巴打玩下
ps最好轉生前先用所有錢升同伴
AN:

無